nike最新個波鞋廣告真係幾正下

竟然仲有朗拿癲佬

死疤狗 , 不了

三間咪一樣有拖舟

四隻腳

古

4隻腳，原來係手套狗

古天奴的覺係四隻腳